o projeto utiliza um mqtt broker (mosquitto), um client mqtt rodando em um ESP32 efetuando uma leitura de sensor e emissao de som via buzzer.

Para rodar o projeto , configure suas vairaveis de ambiente para o telegraf e o ESP32 precisando do ssid e senha do wifi, url do influxDb , url do mosquitto.

Crie os diretorios de log /var/log/mosquitto, e /var/log/telegraf
e se utilize do script bash para rodar o programa.


